Paura in città
{{Infobox film
| name = Paura in città
| image = Paura in città.jpg
| caption =
| director = Giuseppe Rosati
| writer =
| starring = Maurizio Merli
| music = Giampaolo Chiti
| cinematography =
| editing = Franco Fraticelli
| producer =
| distributor =
| released =  
| runtime =
| awards =
| country = Italy
| language = Italian
| budget =
}} Italian poliziottesco film directed by Giuseppe Rosati.   

== Cast ==
*Maurizio Merli: Commissioner Mario Murri
*James Mason: Quaestor
*Raymond Pellegrin: Lettieri
*Silvia Dionisio: Laura Masoni
*Cyril Cusack: Giacomo Masoni
*Fausto Tozzi: Maresciallo Esposito
*Franco Ressel: Lo Cascio

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 


 